大陸遊客在街上看到俄羅斯/烏克蘭人賣照片或唱歌，一定要比100蚊，以示孝敬

- 幫助建立中華人民共和國
- 50年代援華建設
- 遼寧號 (烏克蘭)
- 飛機引擎 (烏克蘭)
- 飛彈技術
- 鑽油技術等等。

林林總總的恩惠，不能盡錄! 現在契哥要用錢，做弟弟的可以唔比嗎？多多都要比!

支持。
加上最近俄國竟批准中國在海參威設立中方大使館
引證中俄友好邦交!

下一次如果我見到大陸遊客有錢買名牌，但無錢俾契哥的子民，一定嚴厲即場責罵！

大家記得多多益善